騰訊收購 Klei Entertainment (Don't Starve開發商)

屌 仲諗住買ONI個新expansion
BT算